此时此刻，你正在和其他三个骑手在其中一座山上比赛。 你能先登顶吗? 扎克·威斯纳-格罗斯，2020年9月11日 
 他们降低了汽油的价格，收取的费用比山脚下的加油站低，比谢弗的加油站低。 一个加州山区社区失去了它的心|Mike Silverstein | 2020年9月10日|华盛顿刀锋 
 在公园的东部林孔山区，山地自行车手会发现一段单行道，连接着800多英里的亚利桑那小路上的泥土骑行。27史诗般的旅行现在就开始计划吧 
 在比赛、艰苦的训练或在山区度过漫长的一天后，喝一杯冰的。 海登·卡朋特| 2020年9月5日|户外在线 
 这就是为什么我们想要保卫我们这边的山的主要原因。 我们如何从野火中拯救我们的社区|戴恩·扎夫克| 2020年9月2日|户外在线 
 随后，他们与骑着山地车的警察巡逻队发生冲突，这再次导致了更多的枪击事件，但没有人受伤。 警方追捕巴黎大屠杀嫌疑人特雷西·麦克尼科尔，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野兽 
 同样是在德国，他拍摄了《山鹰》。希区柯克回忆说，《山鹰》的背景设置在“老肯塔基州，不管那可能是什么地方。” 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 学员们模仿他的命令，他用他那尖利的、带有山调的声音发出冗长的音节。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 有传言说，施密特的动机是埋藏的宝藏或山的另一个秘密，但从未得到证实。 鼹鼠人无处可去的隧道|Nina Strochlic | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 然后，他开始修建一条捷径，将他发现的可开采矿物穿过这座山。 鼹鼠人无处可去的隧道|Nina Strochlic | 2014年11月28日|DAILY BEAST 
 我们现在已经接近山脉的山脚了，山峰高耸在半空中，比我们高得多。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种 
 圣哈辛托山参差的山顶和山脚闪闪发光，就像一座用红宝石建造的城堡的塔楼和柱子。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 这些居民随后杀死了教区牧师，并没有携带武器逃到山沟中寻求安全。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 我们更小心地走下剩下的山，尽管还是太快了。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 不远处是山的另一个山脊或山脊，向外延伸，几乎变成了高原。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊